唔止女司機，女乘客都要小心

新年比兩個女乘客開門L撞花道門

屌佢老母我坐喺車度 隔離車條女都可以開門開到撞到我度車門 喂鳩佢仲要唔理我

今年醒左 車都唔撚揸 冇事發生

岩阿 新年流流車位又難搵 反而的士好易截

唔止女乘客，女bb車手都要小心

地下唔平 又唔睇注架車

我都爭啲被埋單 鏡都唔望直出